你一次過打唔打到2支疫苗？2支喔

打疫苗我釘釘
死撚左冇得賠我驚驚